有冇巴絲接受唔到另一半對自己有所隱瞞

唉我正一垃圾屎

一開始識得睇開啲咪好囉，係要將自己性格培養到濕濕鳩鳩，次次都堅持要對方和盤托出先肯收口，係要逼死對方先安樂

我如今嘅痛苦係我罪有應得，對唔住

想分手咪做得啱

分手 係愛你嘅唔洗逼都會自動波
我就係太信對方 最後收帽

唔講又話收收埋埋
講又話接受唔撚到
咁即係想點姐？